### Условие
Необходимо в package main написать функцию 
Merge2Channels(f func(int) int, in1 <-chan int, in2 <- chan int, out chan<- int, n int)  

Функция n раз делает следующее:
- Прочитать по одному числу из каждого из двух каналов in1 и in2, назовем их x1 и x2.
- Вычислить f(x1) + f(x2).
- Записать полученное значение в out.

Учесть:
- Функция Merge2Channels должна быть неблокирующей, сразу возвращая управление.  
- Функция f может работать долгое время, ожидая чего-либо или производя вычисления.  

### Формат ввода
Количество итераций передается через аргумент n.
Целые числа подаются через аргументы-каналы in1 и in2.
Функция для обработки чисел перед сложением передается через аргумент f.

### Формат вывода
Канал для вывода результатов передается через аргумент out.